希望Lebron James會參選2024美國總統選舉

只有佢可以拯救美國

三分是很重要的

黃金黑鬼不了

Morey單嘢就知Lebron瀨共瀨到仆街

希望kobe參選多D

利申無睇開波 好似KOBE勁D出名D

佢會爭取強姦合法化
平反911炒機事件

推到LBJ見到

賣傾